android電視盒邊到有得買

除左上網買 香港邊到有實體店有得買？ android電視盒

要有中文介面

Centralfield 好似有nVidia Shield TV Pro

睇到直播個Ｄ？
黃金高登大把，不過要睇牌子
有Ｄ真係好撚唔掂

果堆九成都係老翻source，會隨時收皮

你咪話，安搏咁大連日本幾個大台都睇唔到，now 同cable台就一係hang一係冇

用電腦睇唔會好啲咩

用緊幾年前買既安博，內置UB app仲睇到外國電視台

shield就算最新版都睇唔到YouTube hdr
有需要可能要唸下